蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(22) SH,冇貨就自然升

炒賣投資涉及風險，各位小心衡量

11月15日12:04

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-15

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10650 (+$451)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11700 (-$199)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $11900 (+$1)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-11-15 12:04

iTrade FB價11月15日12:04

雪球紙價11月15日11:32

YingYing紙價11月15日10:45

建議直接ban左d無聊人。

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

義海收機用家注意

用家唔好幫佢班炒家散貨，記住點解用家預訂日搶唔到？因為呢班炒狗既存在

原價？寧願慢慢棍都唔撚俾班炒狗賺回贈

-400? 炒家平手走冇損失，下年又黎過
至少-1800 先好收，收未拆機，現場開盒

俾佢地賺/平手走只會助長炒風，下年我地班用家又買唔到

琴日任棍
棍到你驚

今日你想要？

究竟班SH 撚係真Hold 定偷偷地放晒？

老屎忽炒狗慣常技倆：

跌嗰陣就叫其他人cut 單，你班傻仔cut 晒咪得番我有貨，咁咪升囉，fatfat

升嗰陣叫大家一齊SH，個價升到咁上下，自己走去賣 Fatfat，之後個價點？關我撚事你地慢慢人踩人

自私撚邊有道德可言
你以為新手係手足？阻撚住班老屎忽搵食咋，你地唔玩我地炒得仲撚爽，下年睇好喇

11月14日 星期六 下午

SH 撚：一齊hold 到星期一，驚西咩

11月15日 星期日 上午
SH撚：
你地慢慢SH飽佢，走先

點解炒狗要死全家？
點解炒狗要冚家鏟？

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

炒狗全部都係自私撚，條底線就係唔影響到自己就okay

你班炒狗同支那狗炒樓行為本質上冇分別
最大分別係個銀行戶口有幾多個零

尋日我都有棍，但唔覺有金

今朝有綠，但入唔到去揀時間

敢問各位大佬 八點外幾點會有得棍

SH啦
聽日先達有現金就會反彈

重用topic

頭先諗住試下256 max blue 又真係買到

除咗先達仲有邊可以放？

沙田

岩岩行過先達
藍色256 -99
有d黑銀唔收

藍色想原價走可以去下深水埗 今朝問過
藍金256 都係 +-0

咪眼紅
眼紅你地負數
做壞哂

求指教 禁左勁耐都係比唔到錢

金下個月再諗

任買

樓主食...

YING YING LIVE 人踩人

咩價

咁就人踩人

10個都冇踩乜鬼

有個c9好似？

仲有人炒緊？

排隊爭住俾人踩

yy 個價咁西 都去 傻

好難諗嘛

提提大家

又一新手9 放

hold 到23 號加3000

不能更認同

落番地下繼續Live 條隊排到去JK

全部+1 40部40蚊

補埋張價紙

琴日 jk 個價西 今日yy 個價西

相片有日期。方便

其實有沒諗過背後根本係同一個老闆

係到一唱一和

咁靚價

Pro max全部色全部GB加$2500收
Tg:hugo1991

年年都大量積分黨

機會都大

大隻到

13:15 YING YING價紙

訓陣先出去唔遲啦

升！

原價-600 收128/512 藍/金 已開封都得

好似低過itrade FB價

原價-600 收藍/金 128/256 已開封都得

你過club like嗰邊，有樓主on9買咗四部開封

突然發現口罩內側會黃既...
用左個零月之麻...

ST場外一樣多人

好多人手拎住幾部機
部分十幾部咁放

聽日更加大貨

驚死走唔切 賺積分就算

又排隊放基

場內聽到好多人 不斷話平手就走 應該都好多人驚會穿IPO

關iphone事？

可能用red card 毎部賺400回贈

冇錢賺點會有人擺街檔呀， sh 又贏

笑撚死

各位爸打有咩想睇既 食完個飯再落去做LIVE

有邊撚個唔想摸頂
要SH 既可以SH

Btw 岩岩聽到個後生仔放7部 256藍 人地寫左-99 部 都仲問好似拎住7部人地就會收高d咁

唔好做爛市
開封收緊-1000至-1400

Pro max真係放得太多機

上月尾去睇ST時無人攞著機周圍走的

今日人人都機在手個價想唔跌都難

有無清放iphone 12 pro pacific plus 256?

thanks 爸打, 希望你食完飯經過再影下 JK/雪球
你D相有日期睇得方便。

Pro Max 256 黑， 唔該巴打

贏左咩？

ST咁多人
過幾日會唔會有ST群組?

收12 pro藍 256 自用

我唔驚 啲機留返俾我

今日先拎咪得

關

贏在佢仲有部機係手，賺左既人有得蝕住放咩，得佢有

比起-899
賺左800 x 7

當買個機會賺

睇下你對比d咩
比第1日就贏左

贏左自信心

輸少當贏？

其實睇完第一日都知炒唔起，我自己蝕放唔緊要，但係唔會蝕到-899都放囉

掃黎-199賣？
有無用過個腦？
定本身無

年年都有人賣9x折coupon

明明-800果陣收貨今日賣返st就大賺

心態決定一切

無知真係可...

我第一日冇hold 我700走左 你咁都叫贏？

玩完清gc姐

咁唔係個個都有你咁嘅先見之明嘛

今日9600收咗部256 藍

問題係-$800果陣你敢唔敢接貨

同股市一樣撈底都驚架

咁易咩
ST9佢自己收-899者

肥花個D邊有人-899放呀
未開封仲全部加緊600-1XXX

-899有無人義海收到
上到-199都執700，仲好水過大金

掃左就可以上黎講「全勝離場」

拎左機未，仲買

對比咁多年
其實都唔算高應該

我覺得+好似係

而家要玩到接貨再放俾收機佬

屯積居奇

㩒唔到架 假架

512 加600-1000？
知唔知咩叫有價無市
你加10000都得啦

真
仲易賺過自己買

睇你有冇膽同本

尋日已經㩒到

我知
咁佢唔放你都冇計

剩係通個本都唔係咁容易

錢都俾唔到
大貨都冇人要

穿IPO la

-899？

收pro max 256 原封
沙田交收

14:06 現價

爸打頭已側

邊間

Dlllm間間都停收

SH啦 今日放實輸！

如果最後st9都係出埋啲鳩價，就算佢+1，
我都減399放畀自用巴打

金512都係無咩水位

一來沒太多現金，二來要扮野比新手睇，嚇下新手港豬！

是但啦，求吓佢下個禮拜繼續停收

無錯，寧願益自用巴打

普通捉心理，比人大到個d真係要讀多d書！

個網已經壞到唔知點買
想食下4%

震緊倉呀

原價-600 收藍/金 已開封都得

Cls官網齊晒大藍128 256 512

邊間？好少見呢張。

where

原價-600 收藍/金 台機開封

蕃茄仔好似

放假先得閒拎出黎放

報道完畢

藍色官網任買

買到部細機256GB黑
Strong hold 中

唔該晒

400哥成最後贏家，成班炒鬼收哂皮

扭返正

Yy今朝11已經話無錢

TG個風氣仲差過呢度

走得太前

thanks 報價

512大黑-99放唔益先達狗

係成班垃圾學人做炒鬼
見到排長龍笑9死
ST 做左垃圾黃店？

128籃pro max大貨

YY而家硬件仲收緊某啲型號嘅機

好癲 跌穿曬

冇錢就咪撚收啦屌

個個都問大藍128gb 個價唔閪就奇

JK個盒有地址

停收根本係無cash

3F 12,000

蝕價放仲要比人放上網

問過華強，國行開始唔想收，港行128，8千8人仔

人踩人

dhlm連啡盒

呢樣真
聽住snowball講啲cash未番嚟

早知唔開pro黎用 放左pro再義海價收pro max
仆街開左3日

咁撚傻閪唔撕走佢

佢扮緊SH 應咋

驚到連盒都未拆就急著走貨 笑撚左

最容易既野最唔值錢

食懵左

其他炒狗好有錢架

LEUNG KAI LOK

炒iphone 好好賺呀真係

收皮啦先達狗

SH到聽日呀屌你！唔撚信呢兩日都唔會升返上去！

將軍澳廣場

岩岩好喺Apple出大貨既時候fake左個收機佬，平手出左

重現第一日大放機

搵水魚過主啦，官網任篤，你諗住賣俾無信用卡既學生哥啊

狗衝

依間唔洗理 去到問照價-200

唔係有好多人話SH架咩

係唔撚益你 吹呀先達狗 廢柴 一部機賺幾十 無撚本事

今朝價，而家唔知仲有無呢

咁pk

梁XX

假，過去問全部減150

多謝爸打提醒

係 勁多人排隊 比佢撚左10分鐘

意思係埋枱俾唔俾到呢個價你，太多狗西舖頭用呢招收機

高得有D假

SH撚繼續SH

靜靜地贏

轉添啦仲側

執晒？

無錢交租？

上便有爸打提醒左了 好撚狗

你地咁低賤，唔撚炒狗撚邊個

pizza

又黎負數搶放?

以前好賺呀嘛，先達狗自己炒高埋個租價

當初400蚊靚仔俾人笑 俾人屌 而家佢先係贏家
抵丫

邊間黎的？
新手表示唔識

個個都百鳩幾個嘅喂

都唔知星期日急咩放，又無單又無cash，價一定唔靚

JK咁西，無cash？

iphone 11Pro 純粹打發下時間等緊條囡做完gym

一人踩人個post推得幾快

行左半個鐘先甩到2部
大藍128 -$39
大金256 +$401
計埋Red 4%先得千一蚊

同你一樣
各兩部 20分鐘前

賺左先有第二轉

自己開賣當日開左部細藍256 冇去到放機
諗住今次幫補下
兩部加埋都唔夠12 Pro果陣冇賺到果筆

今日堅大貨，聽日應該任買唔嬲

星期日個個放假 去旆 唔大貨都變大貨

ST真係好多人 個個揸著一袋二袋
周圍都排晒隊放機

今日最後逃生門

apple 紙袋 啡盒

咁都放，千一蚊爆次房都唔夠

SH 到聖誕d 支那人要買聖誕禮物就會搶貨啦

今日係256 藍色大貨only?

請問炒機期是否一個月 ?

下星期感恩節放比歐洲佬做外貿啦

128都係大貨，係無金色

除咗金色，pro max全部任買

各位巴打，比你哋揀多次會唔會再炒IPhone?

星期五攞機pro max IFC門口每部$400我仲當人地on9 依家自己係on9

見到有個成手都係啡盒

宜家256藍10150？

唔收

有炒未為輸

唔cut嗰啲又唔見佢提早送貨？

上便咪有成堆價紙

電訊世界

推番啲價紙上嚟

咁呢d一定可升可跌ge，如果過幾日又升返或再跌多d，你又會諗返轉頭o者。

唔好將因果調轉
係果條on9 +400放 開左先例 搞到後尾拎機果d 人踩人，如果唔係佢，邊會比門口狗同st狗賺哂
依家個個變外賣仔幫st 狗送機執幾十蚊

啲先達佬一話唔收，啲人就排隊去其他舖頭蝕錢放，痴線

置頂啦

iTrade果邊真係人踩人緊 個個蝕著走

點解要為左個幾舊而咁無尊嚴

香港人無藥醫

蝕都肯走，好野

無錯 全民做左外賣仔phonepanda代訂包送貨 仲要屈膝求放

西吹條4眼仔同大媽數錢數到手軟

緊係走啦, 拎返屋企擺擺下變廢物, 拎番CASH 為王

夾好晒撚鳩你哋班果農

好撚多人 睇住班人個絕望樣

應該有得賺就賣左先，自用可以再order過。

個個都走可能全部都有信用卡回贈墊底

醒下啦，根本就係大貨，兩日唔夠就已經任你買，st9自己都可以上去㩒，有+1你都執到啦

輸小當嬴掛

我以為無得炒淨係入左一部
女友急換無得放

好唔好再整多兩部

止蝕當贏

係贏少當贏

Red card 4%，-150都仲有$250水位啦

好多蠢才用張恆生卡0.4%買架

咁大貨 送貨日期點解唔改早d?
12 pro 果陣 真係有貨會改早一星期

唔玩喇
俾返d錢我

唔會掛

星期六日未轉姐，聽日星期一可能見到cut單量高就同你pfs

係將軍澳廣場拎去先達賣啊 梁生

😂😂😂😂
炒到傻q左

半個鐘千一
我夠

睇下你咩色幾多GB囉
今朝的確係有D色有
512最多

利申不是我 JK擺個啡盒出嚟影撚埋

今次apple又幫手助攻

扮撚到有大貨，即日pick up

但其實禁入去都係error，比班sT9係度周圍貼圖

吊apple老母班IT9係垃圾黎

當人地一千個都on9
你就要做埋一份

係ok不過本身諗住大機起碼有細Pro咁好賺
點知內地同胞咁唔給力！唔買大機！

唔cut個d多數金
邊有得早

你見到啲阿叔阿嬸平時都只係用恆生卡，有次係萬寧啲職員話匯豐卡有優惠，個阿嬸話佢只係用恆生一張卡，香港根本好多蠢人

整番張渣打都1.5%啦

內地同胞❎
支那垃圾✅

9成人都見pro炒得先玩max
然後...

Simply cash? 好似改左制要年費

減$600 收開封台機大128/256/512 金

細機企硬

喊出黎.匯豐得張銀聯雙幣同VISA
MOX BANK黑色卡又唔夠抵

醒下啦，st 大金256仲係正數

眼見前面有個四眼仔14定15部藍 2金都蝕放

冇錢就唔好換iPhone啦 收2手機用

聽日早啲起身禁啦

雪球收番，ying ying無錢

一定要搞HSBC RED
有時網上買野Paypal過數俾人，要俾5% fee
如果用RED俾錢即時回返4%
基本上只要係網上交易都用依張

我朋友搬緊4-500部去先達
上邊搬4-50部真係好少兒科咁

年費？有得wavie吧。

AOS hk用唔到銀聯
唔用red基本上無咩防禦力

可唔可以影吓相嚟睇吓有幾壯觀

個價仲仆街過街邊啲西價收機佬好多

大黑256 咩價?

其實我都唔係好明點解red卡可以做到4%咁多。

係真係有人做到
但我唔知點操作先搬到咁多

窮西學人收機

目測連登9成都輸緊比+400條友仔

呢張冇記錯冇，除非出糧戶口或者priority

便宜仔成為最後大贏家

即刻排哂隊放機

冇得救

條友因為連登班SH撚緊定比人笑到仆街啦
點知佢仲嬴多過班SH撚

頭先見到雪球數緊錢
好似有過千萬現金

認真答你一定有
頭先求其一個後生仔放機都拎走十幾萬

好心你地唔好用信用卡回贈就當賺咁你地駛乜炒iphone姐,碌卡幫人買野咪得

車+2條友
1條友入去問
岩價先出黎拖入去

做飛雞先得

大金256 大藍256咩價

又難掍返 琴日都有廿秒搶 見到盞燈
今日10秒內 車尾燈都見唔到

邊個仲無信用卡

咁你買野係咪會搵我碌卡？

可能佢啲親戚朋友都係窮撚，無銀行肯批信用卡

連登仔正一垃圾，做乜野事都係成事不足，敗事有餘

填表CUT 廢卡先

舊卡炒機申請落,而有用既得DBS

連燈仔

13~14/11

肯定唔止咁低價
新手傻鳩排隊送錢俾st
咁急放拓柒咩

15/11

傻鳩13/11一早唔放搞到而家負數送錢俾st

幫人買都好煩，隨時收唔翻
我都試過要催

你自己禁入去睇咪知咯

今日啲store做乜9
過左個時間都未轉ready for pickup

金色 256 好似聽到10500 唔太肯定
因為真係冇乜人有貨

大開逃生門
apple真係良心企業

今次得128 256金

放 the club 藍256 已開封
9750 灣仔 金鐘 即交收
有意tg

噚日都係

博你喪買還唔起

邊間咁筍

個個都十部八部咁放

放 大藍 256 旺角站今日可交收 訂多左部原價放出 有意tg kkll001

有間串到叫我地番華強放

走鬼啊！

雪球咩價

大藍256 Appstore呢一刻都有得賣

排隊班傻仔一齊衝入雪球搶錢算啦

開名嚟睇吓係邊隻9

你三日都落場

剛剛雪球放左了

9000 得唔得

咩價位

6S 第一日班C9 +8000 都放，比SH 撚屌到臭
最後都係班C9 贏

咩機
咩價

琴日無 前日企左大半日

香港人剩係識乖乖排隊被人劏

減$600收開封上台機128/256 金

9001$ pm

屌 個個搶狗屎咁放機💩💩💩

收幾百蚊訂囉
幾熟都要㗎啦

便宜仔win win

贏到笑

似係多一個月時間
繼續sh
依家仲有大把貨 唔似12 pro

第一日即放果啲便宜仔年年都贏

想問Apple Pay入左red card 去買
係咪就有4%回贈？？

好，你繼續SH，g chi

下個禮拜AOS開始派第二批貨

咁又好難講 好多人都cut 曬
不過睇過勢都升唔返幾多就真

啲人cut晒aos，將啲貨派返去pick up同埋公司貨

唔用Apple Pay比都有4%
Apple Pay額外5%即係9%優惠已完

收得訂即係你都唔係同佢好熟姐

雪球 10150
其他 10050-10100

好彩多口問一問姐..RED 仔新用戶回多成700蚊咁多

23號fatfat！

ir又有，aos又有
中意既就自己玩飽佢

好多on9以為賣水果要貪新鮮咁
收到貨連埋個啡盒都帶埋去
連機拎埋人上張枱上面show比收機佬睇
結果徒手拆又拆唔開入面層固定膠紙
見到d先機佬都好無耐咁拎𠝹刀幫佢拆
柒少陣啦好無

點幫人碌？？

說好的23號

開賣之前我講左大貨，無人信我，而家見到啲人死老豆咁揸住靈牌咁樣放機，真係好爽

仲有9%嘅話真係多多都掃

而家啲貨派到下年11月23號都夠派

依家黎問
張red card 都出左年幾

快d影張靈牌做新圖啦咁

Flat G, 2/F, Block 3, TKO plaza?

一部都爆左額外5%啦

又唔好咁講

係sh班人抵死者

第一日朝早放都幾和味

128+$600
256好似最高位+$800

原價放256 pro max 藍色未開封
隨時交收

邊使𠝹
成個盒unfold左佢就得啦

D啡盒黨真係無腦

仲有$8499Gift Card未用
等緊細機自用，成日同自己講就棍到
一路都無AOS
BTW GIFT CARD要次次再入好麻煩

先達好多停收了

ST睇著好多人死老豆咁款灰哂個樣

自己一早放哂啲機

7 過便宜仔嘅 LEUNG KIN LOK

好少留意

有國際兩隻字都知伏啦

星期日銀行無開禁唔到機
咁多年星期六日都閪價/停收架啦

Red 卡好好用，差唔多所有上網買既野都有4% rebate

唔是嘛，銀行回4%,咁樣好似應該無乜利潤？

Apple Pay都當係網上合資格簽賬？

$10000放256 pro max 藍色未開封
隨時交收

同明知+1一樣
冇著數你碌唔碌

細Pro無價=唔收？

開左盒重想賺錢

講真，大家唔好再去Ying ying呢間鋪
個價好西

實體店個啲好似唔當

d毒撚未索過女人香所以仆住去放

strong hold 撚又贏

之前啲strong hold 唔貼機 ？

放撚晒 ？

明白

有蘋果機嘅話，
可以add 定入wallet 俾錢果時就會出現

西吹仲好

呢間閪野又成日西口西面
搵第間放啦

炒完了 去先達-399任買

原來可以咁，等我次次Copy個Pin再捕

真?

yy邊有女？

大貓成日借啲二將 PayPal 降去 1%，隔籬台已經有人中過伏，冇寫包單 4%

個女學埋阿媽
著d裙又要坐咁高

細機派極都唔夠

雪球幾好

仲係福建幫 不了

Thanks巴打已Add

好似年年都有d唔多聽過名既彈出黎好價d咁

Yy 未見過有女人wor

YY不嬲兩個似樣嘅男人睇鋪

Strong Hold
必賺既點解唔hold？

apple 收返埋d pick up max 機啦
冇人撳架喇

256 大把貨
炒完！
隨時有機拎

rock in

正常應該點都有4% 頂住

入少少aos 先

咁多人cut 單

又唔係高過人又咁多人排

星期日停收是常識吧

收開封/原封
iPhone 12 Pro Max任何顏色 512GB
自用

Tg:

AOS棍唔到機

-$600收開封/原封
iPhone 12 Pro Max 金色銀色128/ 256/ 512GB

Tg:

Ying Ying有女？

清一色仔 個白頭佬西到仆街

圖？

星期五又話等星期日會升
星期日又話停收
聽日星期一又話aos大貨
星期二又到pick up大貨

106大甘256

點解IFC長期顯示pickup但係買唔到

啲on9真係以為有條女叫瑩瑩既係度收機

你買邊部

$8888 放256 大金

黑/銀128/256

btw,老泥妹呢兩日有冇係到收機?

屌
不過我未去過yy果時都真係以為有條女叫瑩瑩

真定假？
咩大金？
係12 Pro Max ?

呢兩日唔見mk妹

講真
真係得地下不知名舖先有機會有靚女

itrade 對面角落間配件舖
老闆娘熟女
同埋有個後生女店員

好似ok

邊有收機佬會數8蚊畀你

弱智仔撚弱智仔
連登好精彩

冷氣機

如果佢真係放iPhone 12 Pro Max 256 $8888
我唸好多人唔介意數俾佢

今日12:00 買左部256 黑

去左賺外快可能

差d睇左itrade對面...

我覺得呢間算係幾好態度

有冇最新報價

串尻我地班炒機師

原價-700 收藍/金 已開封都得

日韓？

128負緊

收開封12 Pro Max 512GB，要單
請開價

啱啱上網book細白128聽朝ifc pickup
Apple ID login 去到俾錢話 error 503
之後再試guest checkout 成功
點知check返原來兩次都成功
宜家有兩個order
收銀行sms扣左兩次錢

除左去ST減價放之外有咩辦法？

Pro max 256 10150

11月15日16:50

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-15

大墨128 $9350 (-$49)
大銀128 $9300 (-$99)
大金128 $9800 (+$401)
大藍128 $9350 (-$49)

大墨256 $10150 (-$49)
大銀256 $10100 (-$99)
大金256 $10450 (+$251)
大藍256 $10150 (-$49)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $11900 (+$1)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-11-15 16:50

日韓紙價11月15日16:50

下一批大貨就到
聽日又可以見-500

有無人知轉iCloud Acc點樣Keep住Apple Pay啲卡？

放512大藍 -200 原封未拆有單 得一部 原價出

23 號 各大門口有人落黎收

堂口

-200 not 原價 寫錯

15分鍾前 大黑256 10150 白唔收

有得acc咁樣轉架咩？

我想用App買但本身個Acc買左
之前試過一轉啲卡無哂

屌你老母想cut單都cut唔撚到

網係咁503

放俾kaying

只係出左三日，有兩日都人踩人

不跌反升😱

想cut AOS單轉pickup都唔得

俾你奶腳唔收現金得唔得

係
已經收左100部等睇樓

所以話你少見識
早兩年，某鋪whatsapp鬥到5毫子

原價-700 收藍/金 已開封

do

唔撚駛撚d 先達狗，益d 支那人好過益d 狗

呢間野雖然一向都多人放
但今年一定最閪
都唔明點解突然咁多人捕住佢

繼續sh

Apple Pay唔影響交易本身既類型

ios14冇

睇跳樓

PayPal都唔影響本身交易類型

尤其係去日本網基本你點比錢都唔當咁滯

原價-700 收藍/金 已開封

wechats 自己睇

自己問支那人，唔駛益先達d 垃圾啦

先達班人真係睇緊樓

雪球
大藍256 10200
512 10600

點解咁大貨都未-500

sh 又然

震死班老散

因為只係大貨
未到真大貨

仲有巨貨

遲下超撚巨貨

自己送返上去?

先達d 垃圾又係自己上去?
更係搵免檢疫貨車上去
有人係香港接頭

直接d 高唔高過先達狗價

佢比多一蚊你wo，咁都要問？

大黑128
無哂貨

你寄完貨俾佢，收到先打款俾你，你衝？

原來咁on9 咁係唔衝 唔該晒師兄

平手一段時間一定會彈一彈
因為冇人做搬運工

駛撚寄咩，人地有人係香港架on9 仔

有冇人要512金 Max ?
1010機 轉頭拎 冇就自用

負皮比打款

我都係跟佢微訊寫打款照copy返俾你睇

On9仔你唔撚加佢微訊睇下寫乜9

我信用卡買都4%

放St都10200 俾多一蚊你

買錯左mini 想要pro
想問下仲收唔收mini 要蝕幾多

巴打放咗？

未開封都要減$500（至少）

幾多Gb? 買部後備機用下先

台機黎開左 蝕預左
先達仲收唔收 想賣左佢買過部

無呀on9仔

咩色幾多gb

128 綠

大藍512 -1000未 想去先達門口買部自用

128綠 有冇人岩 可即trade

有興趣，咩色幾gb?

發現支那狗
用字仲柒過新移民

佢叫自己小妹你係咪唔識轉返呀

2020 11 15 報價

唔L識翻譯蝗語喎

負梗數都十幾箱後門貨入先達
sh不了

on9仔

咁你又明佢咩意思？姐係你個腦淨係睇得明蝗語但唔知廣東話點講？

係呀

其實st都平手收緊
門口個班收緊幾錢

後門要開苞

不了

想問下今日咩價？

全日唔得閒無追post 上返+$1000未？

串你班撚樣呢

CLS 收工入ST望望又升返上正數

而家咩價

無錯 星期日銀行唔開唔夠cash

快d收貨SH 聽日會升爆

我而家既心情仲興奮過每部機+$2000

等我整個bin c 系列，紀錄歷史性一刻

堆學生真係好撚廢 建議比心機讀書唔好搞咁多

未試過炒唔起
等待時機

SH

pro max 啱唔啱

聽日星期一 sh派最後希望

幾gb咩色？

自己用住幾年先啦mini

銀128

沙田好運中心512gb 全部+10$

咩最後希望？ 睇好升嫁

Apple都唔夠貨派
間

1. 晶片唔夠貨，整唔夠機
2. 延遲開賣代表Apple都唔夠儲貨賣
3. 有排都未大貨
4. 上面準備搵人落黎直接收

咁多利好因素點會最後希望
快d 收機儲貨賺啦
聽日會先試$1000水位

愛姐仲開工

頭先經過見到個𡃁仔帶埋呀媽放機
一嘢見佢攞咗三部出嚟
個𡃁仔死老豆咁樣
呀媽就黑面黑到仆街
應該唔似放金色唔係唔會咁撚樣

True 特價入定啲先望兩日爆升

你知唔知18號有批aos會到

收pro & max, pm

開訂嗰陣時仲要日日po ig 咩fatfat啦

負皮條友 敢怒不敢言

藍精靈叫我小心用部max 話塊玻璃如果要維修要成四五千

怕咩呀 咁多利好因素 消化完就升嫁啦
SH

4-6果時就真係既

之後叫你買 apple care

星期五派左啦

等緊21號個批

前面 2 千幾

後面 4 千幾

買 $1899 Care 2 年保你 4 次爆 Mon，每次比 2 舊

iPhone 12 /Pro / Pro Max Wechat華強北每日更新報價

咪撚咁仆街係到放流料啦 到時係

-$9399 ，-$10199，-$11899呀

條撚樣咁好公開益大家不如幫呢到所有人收機放上去啦
必賺呀

4-6 有炒嗰啲而家都上曬岸

當年真係傳奇 有邊個估到炒賣iphone炒到發達

冇錢就唔好用iPhone 啦

後面仲貴既

機背個塊定個芒個塊

用mox card 買 the club 先10199-510，巴打搞咁多野賺60蚊

後面個塊應該係同主機板焊死左
要換就要成部機換

21 號個批應該cut 左

好似唔係
之前有段片有隻蝗一開盒跌爛左後面好似

實提早派彩

金以外都應該係
其他色黎到正數抵佢賺

依家啲學生攞呀媽張卡炒燶咗可以點
又要找卡數
又唔想蝕

其實好多炒開都唔玩iphone啦 辛苦又唔係賺得多
係今年炒起新聞先多人玩

真呀 話說6 我嗰陣時都係讀緊書 同老母講叫佢借張信用卡黎抽一兩部 佢係咩嘢都唔識嗰啲人黎 點知講講吓佢話有fd喺華強北開手機舖 一係就搞大佢 跟住第二日佢就攞咗幾十個本 兩條友企係apple store收機 晚晚做到一兩點 佢就負責俾錢 我就負責開價 對serial no. 嗰啲 之後個return就越來越大 好似去到最高峰一日200部 佢由開頭連gb數係咩都唔知 到後來好似啲先達妹咁 最後埋單執左七位數 但我哋中間連自己拆一部落去都唔捨得 寧願賣多部執多幾千 其實真係好特別嘅經驗 亦都見盡好多人生百態

就係冇錢先用iPhone啊！用Android邊有得好似炒iPhone咁賺津貼啊？

再分享下，好有興趣想知

本多終勝🙈

而家係咪load唔到訂單個頁？
我用電腦同app都睇唔到

我老母試過去7仔買嘢飲成個gip都係機漏左係入面 成左十幾分鐘先知 嚇撚死

Red + Apple Pay?

其實每部都係賺幾百 亦都好高風險 日日咁多cash 又擔心第二日會唔會大跌市 上去俾人扣機 同埋真係好撚辛苦

因為pro 炒起

仲炒緊

但d人重停留係4-6既年代 以為一部講緊幾千銀

當年棍到一單已經好開心

放 the club 黑256 已開封
9800 南昌地鐵站交收
有意TG

小心d用就唔駛畀呢d care 錢啦。

Mox, 你咁講red都ok, 不過遲d回贈

相信無傻鳩用10299個價去the club買來放

Any ST 夜晚 價單

今年st狗應該發到豬頭，一部平均𢴇2k at least ..

點走上去？

出年加租

邊駛走上去 有人放獨家料 23號會有支那人直接落黎收

其實呢大半年無遊客 先達班友應該無生意 但又無聽過會大執笠

華強北港版iphone 報價

三千月租

走啦支那狗
講明必賺 23號有人黎收機
又咁好心係到公開唔自己賺

每日更新！要知價先唔駛比人撚！

邊會有人買. The club本身唔計信用卡都平500
我自己上去買唔好 仲要就你交收

起碼要扑

其實一啲都唔靚

有無更新st價？

Law Ka Ying都上

聽朝拎機
連處女中都未轉

走私有無追溯期

而家仲可以人肉過關帶咁多咩

巴打食開咩女

法官大人

4 5 6 果陣炒埋賺唔少
宜家仲可以頂住先
今年又可以賺過
平時賣下2手機又頂到d
有唔少應該都買左鋪啦

4個陣最癡線

+1放左
賺左5000里

銀丶黑丶藍128,256 加1蚊
512唔收

原價放大藍256
tg fcukpanda

No

真心唔靚 出街大把仲靚

點知原來係無囡既

有 sor

有膠紙包住應該冇嘢嘅，以後唔好擺嘢飲入篋啦

開頭就中港牌Alphard 之後就螞蟻搬家

哦，you mean 成個篋留咗喺七仔冇嘢嘅，其他人應該冇個篋嘅密碼又唔知入邊裝啲咩，下次記得喺個篋度掛個藍牙放失竊牌再連結落部電話度

開頭睇你呢個回覆心諗 我係講緊成個有機既gip漏左係7仔 sorry for 1999

閱讀理解0分

-1% 已經喊晒口趕住出貨
睇個樣似中學生

一時睇錯啫

光明正大帶過去架喎 捉到咪最多報翻税 嗰陣心諗就算比税都冇所謂 都仲有賺 你估走毒咩

螞蟻搬家

金色我會幫下你

咁都得

呢個經驗可以令你了解咩喺地下經濟 而家仲邊有得咁玩

想問蘋果記者搵唔搵到-$899 -$599 -$399 排隊急住走嗰班人做個interview？

俾錢人頭賺之嗎

我應該冇人會肯做interview

做interview有車馬費回 希望蘋果嗰位記者可以幫佢哋會R到，整個interview俾我哋記錄今年嘅奇聞

正負數gp埋一齊做

近年見d promo話9月10月機皇推出
心諗機皇呢個term岩以前多D

Apple而家啲QC差到咁叫壞機嗰個機皇就差唔多

抵你賺

有冇試過真係扣起批貨，血本無歸？

佢哋賺到咁盡，睇個款應該都俾人屈要拆多份出嚟

放俾我

笑死，btw佢上文正字應該用"遺留"個"留"字，但佢用"漏"字係有d誤導。

咁樣好虐待 winner gp vs loser gp

128藍負數未?

賺10蚊部架咋

比d人睇下
唔識玩
最好唔好玩

或者
唔識玩
最好唔好比人知你玩

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。 Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

一直以來都有呢句，係今年冇

上返水，其他兩隻都係

ip6頭兩日攞4部機，膽粗粗攞上華強放，每部淨賺5000，好撚爽

無呀 我哋淨係負責香港收貨 嗰啲係其他人安排 聽講應該係俾晒錢收買大陸海關

不過有試過收過空盒 蝕左兩萬幾

玩iPhone都變咗劏死牛
希望今次嗰班輸錢人士吸取教訓，唔好以為實冇死
你唔係相對有實力嘅話，都唔好將個賺錢目標放喺炒賣活動
人哋放流料你就急，點樣做大事？

收市-599 大機

問開post個d人啦

512?

其實班人夾埋食班c9同學生就不嬲都有 利申以前都試過 不過我呀媽見學生會開高50 100 話咩等佢哋賺下零用 開心下只不過以前只係可以一個area咁做 即係例如cwb嗰班會夾埋開一個價 但今次上唔到大陸 只要先達佬團結少少就造到市 所以話等星期一根本冇可能 個價錢只會一路跌 佢只要開高幾百 就會有大把師奶同學生衝着放

今年冇大陸佬落嚟收機咩？我聽講有南亞人添喎

有潛力做潮文

我呢幾年都冇做啦 見到有大陸佬 不過冇以前咁誇張 以前真係成間公司咁 有唔同人負責唔同野 類似雪球咁

由頭到尾都有foreign
只係連登班傻閪以為得國內人

俄羅斯印度

iPhone 有試過咁高咩係咪講大機？

咁都得
我話D先達收機做左咁耐
點解大家行家唔夾錢買部X光機
每收機之前照X光
好過冒住收咖哩飯 吉盒嘅風險

上唔到大陸但香港🇭🇰炒得起係咩玩法呀
出口去外國

會唔會輻射死先

星期一 WALK IN任買了
見到四五十個南亞仔排APM

秦國

大機定細機？

Strong hold 一部256黑

點解唔做呢？賺夠畀人賺？

Mini

今日開咗成日大藍256，到我依家cut咗自己部AOS佢就收檔

而家可唔可以走入門市買金promax512？

因為怕佢個mon黃

唔使怕 一定黃 都唔係呢一代嘅事

補返張 11月15日19:21

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-15

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9300 (-$99)
大金128 $9800 (+$401)
大藍128 $9400 (+$1)

大墨256 $10200 (+$1)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10600 (+$401)
大藍256 $10200 (+$1)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11900 (+$1)
大藍512 $11600 (-$299)
截至 2020-11-15 19:21

雪球紙價11月15日19:21

明天請早

屌，張red啲limit仲未放返出嚟

聽先達9講去排隊啦

尋日都有人話今日會有人排隊，有冇人成功walk in買到？

想問而家出面iPhone 11 pro max 256 灰 收緊幾錢？

6000上下

街邊定係鋪？thx

Cwb門口檔😹

上dc收啦 大把人換機係度放 耳機叉電原封未開都有

你覺得呢

我係放機呀

11月頭賣左6150

其實唔難 利伸：棍仔

一定有，不過係成功買到iPhone 12唔係pro或者pro Max

Walk in 呀

有貨梗係賣俾pick up 先

吓，mini都買唔到？

你係蘋果你揀放貨落pick up 定係送貨

收左部$6200 齊配件有盒

收iPhone MagSafe 皮革銀包 - 波羅的海藍色

SH撚又講到似層層

我有朋友係apple度做，話聽日可以walk in，叫大家去排隊

apm隊尾去到ifc啦而家先排咩都無啦

乜有香港人收機 仲要母子

呢幾年都無水位啦

唔明你講乜

大家一齊SH 到23號呀

然後自己偷跑走去放

yoho都有大藍128買 匯豐仲要減200

要開封嘛

yoho唔係直接寄既咩? 我以為得電訊商要開封

Get錯左yoho mall
好似唔係apple買都要開鮑

唔係掛 玩到咁盡

點解賺唔到錢啲人仲搶

你賺唔到姐

靜係紅軍都轟死你啦 點會賺唔到

算啦 當局者迷 佢地手揸部機 只會睇好
同你入左隻股一樣 都會自動變好友

你同佢地分析唔睇好只會收先達狗

你引返段野先醒起呢段

有個支那人係隔離post話有獨家消息
支那佬會23號落黎用靚價收貨
佢又23號 呢段又23號

佢暗底想話你唱淡係先達狗

係咪以為而家會禁運貨

唔好意思 第一日6部128藍色最高位10000放哂
連埋張red卡一部賺1000

有門路既咪可以賺到差額
但唔會係散戶果農搬磚工

有門路就呢兩日收哂d原價平價機運上去賺啦
駛咩係到屌人先達狗

又要屌人先達狗 又要靠先達放

班先達佬應該私通埋海關

咁咪叻囉 唔好信班SH撚

賺唔到係講而家先收貨/SH撚
佢地覺得先達放無水位或蝕錢 但又訂唔到機係唔平常
老實講先達班友唔係開善堂 中間得一兩千水位
又要過河濕腳
唔同重55分帳益果農？
開善堂咩

唔想益先達狗就咪放比佢地 私下走貨算啦
Cut到單就cut
自由都唔好放
比返d骨氣黎

大把人口講SH 其實一拎到機已經狗衝去ST
成班人仲屌柒人便宜仔

我話無 你都唔信啦

想SH到自己貨到齊走貨唔駛蝕
大有人在啦講真

想收未開封 普通12 任何色 -700

有興趣回覆留tg

點解未開封要700平比你？

咁iphone12炒唔起，先達又收緊-800
我覺得合理價黎

無錢賺會有人入貨？就算買都係自用啦
建議你去st度直接同人收仲快

無咩所謂既我都唔急，遇到有緣人咪放囉

上年開頭冇咁好炒好似
唔知有冇咁多花生呢

其實先達果浸。一部機賺幾多

訓左冇睇，尋日搬磚果農有幾錢人工？

二千起

SH 撚又成功大手出貨壓低個價

正股驚西 渣

Stronghold

St狗：大貨！

18號AOS已出貨，而家應該點做？

送俾女神

非常支持咁多位炒狗SH

SH 等升唔知好唔好。

仲SH
祝君好運

strong hold到iphone 13，同紅酒一樣，擺得越耐越升值架

其實我唔貪心，每部升1000我就放比ST

SH十年應該得

10蚊

佢地話

自己開黎用

一百年 當 考古應該得

上面啲價係咪全部512

Strong hold

今日咩環境

棍到宜家只見過512藍黑

大機都秒哂
說好的rock in 呢

利申 5 部機係手

點解之前唔cut

Sh到新年

琴日話銀行休息，st無錢收機
今日應該爆升

13號sh到今日
個價都係閪就放咗佢算

st9又會吹18號aos到會跌價

升了 sh撚又贏

我想知你點運返去華強北，有冇俾人充公

無咩機有得㩒

唔sh 了， 升極都係多幾舊，費事煩

唔輸俾便宜仔就算喇

係，日日望st價不如望返股票算

唔好亂教人害左人。第一次捉頭幾部就補稅，你第2次捉到，或者6，7部，分分鐘充公

SH到聽日

個價衰都要放

色唔齊

上面吹緊喇已經

X 光機要拎幅射牌
同埋禁制出x ray 果個人又要有幅射牌

真
都係差果少少
花心機花時間
不如用時間係其他地方算

認真睇股票都無噤頭痛

有條友話23號會有支那人直接落黎收 會靚價過先達

繼續SH

點睇得出23號大陸佬落嚟會升

iPhone 12 /Pro / Pro Max Wechat華強北每日更新報價

樓主話有消息23號各大門口有支那佬黎收機

不如睇咗我上面講咩先啦 你教我？

第二批aos 18號先到
今日又無貨
SH到聽日

第二批係18咩點解我係21

18號派左啦
成日9吹

第一批唔係13-18？
點解日日有人吹18第二批到？

咁可能係我記錯
如果唔係18仲好，21仲可以餓多幾日

冇跟兩日 大金256咩價

+401

渣住2部大藍256點搞好

256都算 512 真係死

4部呀屌....

怕咩
連登仔話SH到聖誕就嬴

其實點解會買512 就算pro嘅512 都係死嘅時候

今日128應該上返+300

自用

大機512頭水通常最肥

我唔會死撐，認錯鳥

受過傷先知

收緊正數

有平手或者正數就好放左去喇

為個一百幾十日日睇住無撚謂

你冇炒開，st鋪咪冇通知你
9am己經叫貨

其實點解會上返+300
+51都大把人9衝啦 st係善堂？

其實點解會上返+300
+1都大把人9衝啦 st係善堂？

SH 撚可以上返水未

到佢有單冇貨既時候咪知點解會升
而家係睇佢單期等唔等到下轉貨到

手頭有4部256 13號hold到依加

其實點解會上返+300
-99都大把人9衝啦 st係善堂？

我仲有2
打算今日搞

其實點解會上返+300
-199都大把人9衝啦 st係善堂？

上啦，無睇兩日
我而家係咪要好驚了？

我都打算今日放埋 點都好過星期五

金色咪300

瞓咗冇睇，而家減1000未

尋日見地下個間-50收
班人都排晒長龍放
個ST佬仲笑得勁開心

唔過18號啦 巴

錢就賺唔哂
可能一人行一步
先達9肯+800大把sh拎哂d機出黎

人地緊係想賺盡,就算佢一部奶2千
都唔想分多一百幾十俾你

真

唔通真係我都賺夠 都想俾人賺下

怕死嘅散戶都出得8899
拿拿收埋果d結左張單收埋尾數好過啦
唔駛到最黎時段先同隔離舖鬥搶機

雖然見今日少左好多貨 但平日要番工 星期六日又西價 真係廢事

唔止了

今日有價未

收開封12 Pro Max 512GB 乜色，要單 -700

有冇人知邊到買iphone12 綠色最平，係咪得csl -600$?

得256.512

六日扑暈自己算啦

收開封12 Pro Max 128/ 256/ 512，視乎顏色-600

貨呢？

128 +51
256 +51
金除外
512 -399

有冇價

西trade fb出左

有未？

有冇人知依家IFC出面咩價

名不虛傳

先達啲舖呢排係咪早啲開？

今日 出HomePod mini 冇人講？

今日好靜

咁少貨出先升得少少

淡到痴線 , 睇黎係時候升

訓左幾耐 13號出wo

相信大家最近主力在留意iPhone 12 Pro Max和iPhone 12 mini，不過不要忘記，同樣是「mini」的 HomePod mini，也將會緊隨其後，在11月16日正式發售

睇黎你重訓緊

11月16日10:37

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-16

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9850 (+$451)
大藍128 $9450 (+$51)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10250 (+$51)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12000 (+$101)
大藍512 $11800 (-$99)
截至 2020-11-16 10:37

iTrade FB價11月16日10:37

金色咁少貨, 冇+$800都唔撚放

點？自用囉點

未棍到過金色

-600收

仲未有st群組既

趁正數走左佢 一係自用

又話超大貨又話長賣，蝕得一百蚊

沒人買啊嘛，佢咪要揾人做搬運工

仲未開始叮

說好的Walk in呢？

AOS 9/12-22/12
個期咁長

256金仲閪過512金

正解⭕️

利申全部金色

裝睡的人

屌認真真係work喎

升翻多d啦 想今日放

11月16日11:04

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-16

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10700 (+$501)
大藍256 $10300 (+$101)

大墨512 $11900 (+$1)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12100 (+$201)
大藍512 $11800 (-$99)
截至 2020-11-16 11:04

雪球紙價11月16日11:04

好奇ching點用手mon貨 未試過手動mon到

利申:用bot

金色跑出

不停+50 ，半個鐘頭+1次

SH必勝

金色SH

4部未放

SH大勝日

最快今個星期五先有貨
唔信可以好似尋日咁蝕住走

連512都上番岸

sh 緊6部， 留名一陣又排成條隊，好快又變返+1

平手直至rock in

p.s. 128

又升

正常啦，金色缺貨的

估計由開售到今日應該最少人放機

利申: 無睇兩日

雖然知道 「 棍 」係解咩⋯⋯
但想請教「棍」呢個稱呼係點黎

4部隊128 喺手，尋日入多兩部256，今日連埋red card一部400都密密食2000幾

自動波相反係棍波

每半個鐘頭升 $50升五日

其他色好慘

呢個係華強收機價定賣出價

有冇巴打放pro藍 128？想今日交收

繼續SH起碼去到21號先再有貨
定d黎

賣出，收機可以用wechat 問，128 尋日收8630 人民幣

512大藍 係咪比到錢即日出 我比唔到既

點解今朝冇st9

有，收咩價

先錢後貨？

機未收夠又冇人放
諗緊仲有咩方法水人放

睇價only，要知先達狗收幾多水
23 號有支那人係門口收

仲留喺呢度嘅都係有經驗人士，冇哂儍散佢哋點玩都冇用

23號呢個風堅定流
吹左好耐

再搵個演員加個傳媒
-999 都要放

512+1

比你係真你敢hold到23？係都放左再入

講真, 你知先達收幾多同大陸零售炒價有咩意思?

點解你唔搵埋大莊收幾多?
走私費收幾多?

哇升到咁
Lunch會唔會又人踩人

想像到如果係冇中國佬
到時個價係跳樓式咁跌

真係日日有大貨咩

今日個價升返 啲st狗仲未入嚟吠嘅？

琴日下晝有幾個鐘棍⋯

Apu幾粒鐘冇撚響過 睇唔透

撳佐幾個鐘都俾唔倒錢

尋日個價咁西 比你都唔夠膽入貨

先達台機扣幾多錢，有無人知？

好似唔收

而家係不定期有棍? gift card仲有幾舊水想洗埋去

有

入多左6部⋯全部今日拎

用app＋Apple Pay比錢，正常比到錢，棍左6部

咩色幾大

下，知道個價，hold 貨啲人就可以睇準時間黎沽貨